點解白色要叫白 紅色要叫紅

點解呢

Jm9?

我屌你老母

只係一個指稱
好似你媽媽生你出黎之後指住你叫你做21歲(結紮)一樣

ok

因為無論個名係咩
你都會問同樣嘅問題

佢幫到你，咩直

樓下戇鳩仔

紅唔知，但「白」色係源自「百」色，而「百」有「眾多」、「總指一切所有」的意思，代表著這顏色能被渲染出百樣色彩，不過後人發現「百色」會被誤解成彩色的意思，所以拎走上面個一劃變成「白色」，代表佢係未填色的「百色」。
同時，它的讀音亦與「爸」類近，係所有顔色嘅老豆嘅意思。

點解樓主要叫樓豬

喂呀唔好咁撚痴線啦

問魔術紅金寶

點解樓主叫結紥？